睇左winter on fire 未？ 未睇快啲上Netflix 睇

人地都係由和平示威開始
對抗極權烏克蘭人奉上左生命
值得各位睇

推

原來netflix開返free one month
即睇先

睇完啲政權為咗少數人利益不惜一切
極不安